[Retweet] 陳巧文專欄 #2 : 不公義毀壞法治 - 香港人只會尊重一個尊重佢哋嘅司法系統

新鮮出爐，今次唔貼文喇
自己入去睇
支持下陳巧文 & HKFP

唔好唔記得 Like and Share

Pushhhhh

BTW 睇完唔好唔記得 今日咩日子

法律面前人人平等講緊一個公平嘅制度, 包括制裁黑警, 藍絲, 以至於濫權嘅法官！點解法官就是至高無上, 做錯判決害人一生, 外國政府需賠償數以千萬上億

現行嘅法律根本不合時宜, 法律面前窮人含撚, 法官家屬錢人就特別品格良好

貼埋新聞 Link:

陳巧文多謝你仲會為香港發聲

應該之後逢星期日都有文
可以繼續留意下

巧文不是熱狗5毛？

奶共=品行良好

今天不出來 下次出不來 珍惜集會遊行自由

Retweeted

Disobedience becomes duty when injustice becomes law.

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

When injustice becomes law resistance becomes duty.

retweeted

幅相嚇拎死咩

巧文姐搞咩搞到似中東婆咁

癡撚線 忍笑難度 10

你on9?

Push

陳巧文真係領先左十幾年

你最撚醒

Like + RT

推